（宇宙大王呀）【金仔靠嚇】北韓青年團誓言 500萬人配核彈保護金正恩

朝鮮半島局勢緊張，北韓有青年團誓言為保家衞國，就算粉身碎骨也在所不辭，表示有500萬名青年會「配備核彈無情地殲滅」美國及南韓等敵人。

「金日成及金正日社會主義青年同盟」發聲明表示，北韓青少年的決心是「堅定及無情地剷除美國帝國主義和南韓傀儡」，他們的成員會以「無敵核力量」打擊敵人，誓言「消滅地球上的所有侵略者和挑釁者」，到最終會放煙花慶祝勝利。

青年團強調：「美國帝國主義者要知道，如果（北韓釋放）無敵核力量，以及裝備核彈的500萬年輕人發怒的話，地球將會爆裂。」

英國《每日鏡報》

爆裂

其實係條肥恩太肥，踩爆瑰地